[全城狙擊CCTVB親生仔女活動]聽朝（2019/10/13）9-12點科學園金蛋有湯洛雯

提提大家，TVB又有活動，大家係時候去捧場

毋忘TVB點偏幫政權，掩飾真相
大埔墟站男子被警察圍毆扑爆頭，TVB可以黑白顛倒，報道成「他躺在地上，警察為他急救」（片段仲要睇唔到有急救，令人非常質疑TVB所謂急救論）

大家去到現場不妨拎呢單嚟講，等多啲人知道TVB點造假新聞

又有活動需要大家狙擊啦

日期：2019/10/13（聽朝）
時間：大約朝早9點-12點
地點：科學園金蛋
出席偽人：湯洛雯

去唔到狙擊就去美津濃跑fb留言要求取消請CCTVB偽人

2944158892264485?sfns=mo🔶 TVB假新聞/黑心企業系列 ，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram: @noTVB

🔶歡迎各界加入「監察TVB行動組」⚒，請廣傳！
Facebook:
Telegram: @noTVBteam

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

更正
時間為大約早上7點半至12點

CCTVB做咁多衰野，正係影手足唔影黑警
大家仲可以放過佢？

去唔到狙擊就去美津濃跑fb留言要求取消請CCTVB偽人

去唔到狙擊就去美津濃跑fb留言要求取消請CCTVB偽人

部分人可能入唔到條link,大家可以係下面條主link入

CCTVB做咁多衰野，正係影手足唔影黑警
大家仲可以放過佢？

去唔到狙擊就去美津濃跑fb留言要求取消請CCTVB偽人

部分人可能入唔到條link,大家可以係下面條主link入